今晚GOOLG 係咪會大跌？

新手，乜都唔識

GOOLG咩黎

快手打錯